男人老狗卅歲唔識program，vba都唔識，會唔會好廢

topup bba
萬頭文職
識vlookup
識pivot table
得咁多
咩vba python
試過自學
睇左兩個chapter就訓着
真係冇興趣
唔可以再咁落去
一日考唔入政府
一日揾萬頭
影印 打單 埋數 fi野 data entry
諗住讀工程
又好似飽和
有一排
怨自己當年冇揀實用科
ive engine都20k+
但諗返
不嬲數學廢
算啦
唔expect自己人生
有咩作為
揾萬零
俾完家用
三四千搭車食飯
有淨叫雞算

精通English就得

ue d

又係你
真心，排政府精神科係慢，但你都應該去排咗先
到你急起上嚟先排就太遲

入政府要識vba?

睇左兩個chapter就訓着
真係冇興趣

諗住讀工程
又好似飽和

但諗返
不嬲數學廢

你總共有3個藉口
試下突破其中一個

做鴨丫

原來
文職都
會用到
Python

黐線，學識寫 code喺香港都係做低級狗，冇前途

睇到第一句
就可以返出去

會

我識既top up 30+ 朋友而家全部人工都30+

想請教下你點做人架。

吹水佬先好搵

你的樣子如何

vba 唔係俾人學, 狗都唔吊

唔係做programmer就唔使學寫code ，學下 accounting 好過啦

30歲仲萬頭

見到自己將來

打code呢家野，你唔係工作上用得到，好難入腦。

傻鳩先打code，做p仔

做完project就踢鳩你 自己睇下啲大公司年年炒幾多it你就知

根本智力低下嘅人先做it

利申傻鳩

知唔知最頂級I.T 人係要寫Code?
講唔明Data Structure 同 Algorithm 唔好同人講你做I.T
香港D 無話P仔，SA 都垃圾不如，問佢Tree, Graph 又唔識，Recursion 又唔知，Dynamic Programming 又唔識，BSF,DSF 又未聽過...
Design Pattern 又唔知...問佢BigO 又唔識

夠膽死見工同我講做過銀行SA十年經驗
我問佢你算法咁差上TB 交易你點handle?
而家香港D IT狗你認真test 下佢就知垃圾

大把人係咁, 以為呢D野無用, 到時Google到抄來抄去就算
我有次in 人, 連D好基本既seach algo, dynamic planning都唔識
佢做左十年SA

其實香港有幾多IT公司Interview真係會問Algo & DS?
感覺好多都只係著重你識咩language 用過咩framework, library
In你嗰個人分分鐘連leetcode easy level題目都唔識做